{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042025",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=C300070",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "양자강"
    },
    "text": "量子鋼\\n\n忠清北道清州市興徳区鳳鳴洞170-19\\n\n中華料理店は中華料理-一般を提供する飲食店で、営業時間は11:00から21:30までで、年中無休です。 160席のスペースがあり、部屋は計10室で、中には団体席もあります。 この中華料理店の人気メニューは、辛さを選べるムール貝チャンポンで、お客様に愛されています。 ムール貝の他にもカニを取り出してチャンポンスープを作るそうです。 また、大皿ジャージャー麺や酢豚のようなメニューだけでなく、コース料理もとても人気があるそうです。 この中華料理店の特徴は、さまざまな座席が用意されていることですが、宴会席のようなさまざまな環境で食事ができることです。 このような特徴により、お客様はリラックスして食事を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この中華料理店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この中華料理店の営業時間は11:00から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "この中華料理店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、この中華料理店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "この中華料理店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "この中華料理店には160席のスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "この中華料理店にはいくつの個室がありますか？",
            "answer": "この中華料理店には10室の個室があります。"
        },
        {
            "question": "この中華料理店の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "この中華料理店の人気メニューは辛さを選べるムール貝チャンポンです。"
        },
        {
            "question": "ムール貝チャンポンにはどんな具材が入っていますか？",
            "answer": "ムール貝チャンポンにはムール貝の他にもカニを取り出してチャンポンスープを作ります。"
        },
        {
            "question": "この中華料理店の他にもおすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "はい、この中華料理店には大皿ジャージャー麺や酢豚のようなメニューやコース料理もあります。"
        },
        {
            "question": "この中華料理店の特徴は何ですか？",
            "answer": "この中華料理店の特徴はさまざまな座席が用意されていることです。"
        },
        {
            "question": "この中華料理店では宴会もできますか？",
            "answer": "はい、この中華料理店では宴会席のようなさまざまな環境で食事ができます。"
        },
        {
            "question": "この中華料理店でリラックスして食事を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、この中華料理店ではお客様はリラックスして食事を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 248,
        "QA": 394
    }
}